香港咁多間大學大專黎講大家有冇覺得邊間會特別多小圈子排擠？

八大+鯨樹+asso

半夜特別容易諗埋啲奇怪問題

社會大學

Kong u囉

Kongu

我唔知點解成日覺得asso會少啲

bu

全部大專院校嘅漫soc

小圈子參考提供：
hall膠
飯團
莊員、友
中央莊同泛學生會人士
巨大中細暗o mates
exchange mates
coursemates
projectmates
source mates
study partners
roommates
floormates
unitmates
uteam teammates